全部基督徒同我入黎 周同學需你

我地需要一個神蹟
如果你見到呢一張相
我想邀請您，放低手機一分鐘
為周同學祈禱

唔知點祈，就講:
神啊！我求你醫治！阿門

如果你有心
我希望你可以同我一齊升級去到Lv2
由聽日起禁食一餐
係禁食既時間為周同學祈禱

呢一張相係周同學中學摺紙鶴打氣活動影
你要撐住

唔係基督徒既你，我都希望你可以試下
或者一齊接紙鶴送比佢同支持佢屋企人

推

p牌推唔郁架

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

梓樂加油，要快d醒番!

求上帝親自醫治周同學 求主安主心意成就 amen

tui

靠耶蘇不如靠燒山

想參加罷工，但又驚冇左份工？輪更制幫到你

要人！制更制！日日炒經濟！

11月9日：7區開花！香港人反抗！

兄弟爬山

[集氣] 周 同 學 你 會 無 事 出 返 來

大家一齊為梓樂集氣祈福！